拜登贏左我自割一粒睪丸淥杯麵

侵侵必勝

應該要整個 走數ban Account

我唔怕，侵侵一定贏

唔好玩咁大呀

留名睇走數

喂睇人切丸

唔好咁啦
輸左仲要切.....

損失有無咁慘重呀

lm

正呀喂

留名

樓主手足 大家唔好再推

巴打希望你可以保住粒丸

Lm

等找數

如果係Eason開post 拜登已經贏咗

LM

諗起個杯麵都覺得臭

請起筷

一定未法律程序，一定都未贏